1...2...3...齊報數

無論打狗定救人，想郁手就嗌1，跟機就嗌2，2有人嗌咗就嗌3，儲到十個八個咪開波囉

1

2

撞左機呢？

撞機咪嗌下一個

推
仲要將岳英雄精神傳落去，見到手足有事，唔該一齊救人、救人、救人！夠人多團結就唔閪洗驚架！！！！
岳英雄同佢屋企人都要平安呀屌！！

3

4

5

6
嗌完唔打正契弟

Push!

7